![SREDevOps.dev - Site Reliability Engineering, DevOps y Platform Engineering en Español](https://github.com/sredevopsdev/.github/raw/main/oldweb/logo-h.png)

## Qué es SREDevOps.dev?

__Quizás lo podemos describir de otra manera... intentemos.__

```bash
#!/bin/env bash
# Simple script que describe la comunidad SREDevOps.dev

URL="https://sredevops.dev"
NOMBRE="SREDevOps.dev"
DESC="Comunidad SRE, DevOps y Platform Engineering en Castellano"
echo "$NOMBRE - $DESC"
  
# Fin del script
```
## Qué queremos hacer?

```yaml
---
    # Archivo de configuración de la comunidad
    tipo: proyecto
    nombre: SREDevOps.dev
      queremos:
        construir:
          - Curiosidad Continua
          - Comunidades como Soporte
        para:
          data-propósito: | 
            Difundir las culturas, prácticas, roles,      
            tecnologías y noticias del universo cloud     
            native, desde la perspectiva de una comunidad 
            de personas con diversidad de experiencias,   
            culturas e identidades, que han desempeñando  
            roles como SREs, Platform Engineers, DevOps,  
            Developers, etc.'
        cómo:
          facilitando:
            - reunir-personas
            - facilitar-plataformas
          que-deseen:
            - aprender
            - enseñar
            - compartir
            - comunicar
            - enlazar
            - contribuir
---
    tipo: acciones-y-actividades
    nombre: propuestas-2023 
    metadatos:
      cómo:
        facilitar:
          - reunir-personas
          - plataformas
          - recursos-educativos
          - información relevante
        foco-en:
          - Latinoamérica
          - Español
    plataformas:
      - discord:
        enlace: 'https://discord.gg/8Z3q3Y2'
      - github:
        enlace: 'https://github.com/sredevopsdev'
      - instagram:
        enlace: 'https://www.instagram.com/sredevops/'

```
